其實不斷做人第三者係咩心態，氣質女車神？！

呢d女仔其實咩心態，不過我知道一隻手拍唔響， 但點解仲可以咁講到咁偉大，仲要過開post話食過消防員番唔到轉頭，真係唔明你同雞有咩分別
氣質女車神？？？

分別咪雞要收錢， 雞都不如

有冇link

介入人地感情既正臭雞

你唔俾佢俾人呃既
而家啲人好固惑

有冇details

睇成人台所有淫底post就知哂陳皮妹，空姐，女車神，盡責消防呢班人關係